隔離有堆第三者圍爐 有冇正印取暖區

一齊好多年 婚都定埋
仲要一齊住緊
唔係我搬去佢屋企
係大家夾手夾腳租+打造新屋企

用左好多心機張羅d新嘅家電乜乜乜
住左一段算短時間
期間我做到好似佢老母咁搞d家頭細務
佢放工就坐喺度問食咩
明明我自己都有嘢要趕要做

做女友做到好似老母咁
加埋工作壓力 久唔久會燥底 佢冇體諒
仲怪我成日比氣佢受 話我迫佢乜乜乜
然後一句話覺得同第三者開心d就乜撚都完
開你老母心，識得一個月唔知有冇緊係開心啦屌
仲要完全冇歉意

冇女

少樣嘢煩

我想煩下

幫你唔到

使乜取暖，直接飛咗佢啦呢啲仆街

你啱，係要飛
不過跟佢咁耐唔多唔少有開心過
會痛一排
你由得我取下暖好冇

飛咗未

希望你快啲好返 心情

飛緊
同居咗哪有得走得咁快

不過心態上已經飛咗
反正佢眼中只有第三者
我做乜柒佢都睇唔撚順眼

好難頂

明明勁多人衝岀嚟認做過第三者
d正印去晒邊度

首先要啲正印知自己被帽

加油，

點會唔知吖
就算觀察唔到都會feel到
係敢唔敢面對啫..